燈炳強必須成為第一批美國人權法制裁對象

要制裁到美資保險公司唔做佢生意，金融機構不服務佢，美國及其盟友不准佢入境，充公佢喺美國及其盟友嘅存款

佢個女好似實習緊，去支那firm 做啦

實際可以點做⋯
上連登開post?

前題係要有實際制裁行動 到而架為止雷聲大雨點小

好緊要
金融業唔做佢生意
糧都無得出

譚文豪莫乃光去到老美唔好出賣香港人

無錯

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

起碼都要喺佢哋一離開中港地區之後
就即刻喺機場捉佢去國際法庭上受審
PK強:冇得去西方國家咪留喺大灣區退休囉

如果唔係嘅話只會製造大量熱狗

淨係攻中大理大已經夠做佢上榜
希望老美做野